Lors de la tempête Joachim du 16 Décembre 2011, les rafales de vent
  ont été très nombreuses. Voici quelques vitesses relevées :
  \begin{multicols}{2}
    Puy de Dôme : 212~km/h\\
    Bonifacio : 37,5~m/s\\
    Saint-Amarin : \nombre{3200}~m/min\\
    Col du Mont Cenis : \nombre{0,0425}~km/s.
  \end{multicols}
Classer ces rafales par ordre croissant de leur vitesse.